如果連5個保護手足既保安都守護唔到，咪撚再講光復香港

如題

星期五中環快閃 撐被捕保安

無回應會否炒人或與外判公司解約。